(live)男人老狗唔識踩單車，求指導

是咁的 話說我由細到大都比人笑唔識踩單車，比人笑到面黃。
所以我決定要襯依家學識佢 (夜晚踩仆街都唔會比人笑)
求攻略

where,一齊?

仆多幾次先

係咪一定要仆先識
次次踩到少少就仆個時，就會不其然用腳撐住

唔係
我冇仆就識

巴打住邊

你有冇裝備先?
真心唔好夜晚學
自己睇路都唔清楚
相對易引起意外

唔識平衡

試下腳一離地就踩 有速度就唔會跌

睇咩路呀
踩都未踩到怕咩睇唔到路

我個邊平路 有燈射住
巴打放心
我決定點都要今晚死掂佢

其實真係感覺
你要我講返要點平衡我都唔識
最緊要試

北區

等我試下 10分鐘後上黎覆

加油
試下望住前邊條路
唔好望住個轆
踩順左身體就識平衡

黑麻麻感覺比易緊張XD

搵條斜路，一野沖落去，咁都學唔識你返來搵我

我係粉嶺往大窩西支路個邊

都係唔掂
但開始搵到要訣 繼續試下

慢慢試
我都係一路試 試到有一下突然識

有個人跑住幫你推，你就一鳩摩打腳咁踩，隻手定啲黎唔好郁就得

其實大家都係9up
人人唔同方法
最緊要試到攞到感覺就得

仲未搵到平衡 但學你地講不斷踩 開始踩到一段路仔

我都係學左2日先識踩

估唔到又真係撞正同一個區
姐係和合石村個邊個D??正呀,個邊可以人少少瘋狂練單車都無人見到無人恥笑